原來今日係毛魔死忌

毛主席万岁共慘主義攬炒大法好

一齊重溫下老毛名句同事跡

- 革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。

- 我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。
- 凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

- [「戰爭是政治的特殊手段的繼續」。政治發展到一定的階段，再也不能照舊前進，於是爆發了戰爭，用以掃除政治道路上的障礙。……障礙既除，政治的目的達到，戰爭結束。障礙沒有掃除得乾淨，戰爭仍須繼續進行，以求貫徹。……因此可以說，政治是不流血的戰爭，戰爭是流血的政治。

- 我們的軍事原則是：（1）先打分散和孤立之敵，後打集中和強大之敵。......（3）......保守或奪取城市和地方，是殲滅敵人有生力量的結果，往往需要反覆多次才能最後地保守或奪取之。（4）每戰集中絕對優勢兵力（兩倍、三倍、四倍、有時甚至是五倍或六倍於敵之兵力），四面包圍敵人，力求全殲，不使漏網。在特殊情況下則採用給敵以殲滅性打擊的方法，即集中全力打敵正面及其一翼或兩翼，求達殲滅其一部、擊潰其另一部的目的，以便我軍能夠迅速轉移兵力殲擊他部敵軍。力求避免打那種得不償失的、或得失相當的消耗戰。這樣，在全體上，我們是劣勢（就數量來說），但在每一個局部上，在每一個具體戰役上，我們是絕對的優勢，這就保證了戰役的勝利。隨着時間的推移，我們就將在全體上轉變為優勢，直到殲滅一切敵人。......（9）以俘獲敵人的全部武器和大部人員，補充自己。我軍人力物力的來源，主要在前線。（10）善於利用兩個戰役之間的間隙，休息和整訓部隊。休整的時間，一般地不要過長，儘可能不使敵人獲得喘息的時間。

- 我們是主張自力更生的。我們希望有外援，但是我們不能依賴它，我們依靠自己的努力，依靠全體軍民的創造力。

- ......中國共產黨所強行的政策是大饑荒的原因之一，餓死人數是2-3千萬。......認為在毛澤東統治下，中國人民死亡人數約六千五百萬人，超過蘇聯的兩千萬人。
-研究屠殺人民（英語：democide）的魯道夫·拉梅爾教授認為，毛澤東造成七千七百萬中國人死亡，超過蘇聯的六千六百萬人，是20世紀屠殺人民最多的[84]。

最後一句，俾所有投身呢場流水革命嘅香港子嗣
世界是你們的，也是我們的，但歸根結底是你們的。

以上copy自維基